2017 1月新番排明

銀魂>All

巨巴唔係冇睇呀 ?

睇漫畫，唔睇動畫

排明名

Ok thanks

有聲投入好多

林家龍

加百列

普通

算吧啦，開post都無
講乜9排名

Ganblue Fantasy 無人提
小魔女學院集中區都 靜過鬼

GBF 唔係先行兩集，其實係4月新番